屌那星，一開youtube見到林奠新廣告!

屌你，想嘔

report

仆佢個街噚日食飯時間播
影撚住個閪婆大頭
當堂食唔落

一定要report